點樣安全棄置髮型噴霧？

見到氣爆片，唔想累人

你咁驚，咪放哂d氣佢

先擺枝噴霧入夾萬
然後夾萬入面填滿海綿
先secure枝噴霧
確保外來對噴霧嘅碰撞力量減到最低
跟住要立刻抽真空
此為火三角控制
隨後夾萬就要跟身
每30分鐘檢查夾萬有無損傷
坐船去-0.377252,-159.993594 jarvis island
千祈唔可以坐飛機
如果唔係氣壓差有機會導致explosion
去到島既時侯要食碘片先
着好全身防爆裝之後就可以慢慢嘗試去釋放罐內既氣體
建議要有一個連既消防隊係附近standby
最後可以掉落海

最後掉落垃圾桶就得，個海已經夠多垃圾

垃圾桶就唔多垃圾？

洗頭即可

擺個銀仔喺個蓋入面，磁通量改變會防止氣爆。

同用石頭出糧編潮文有得揮

用哂佢

剃光個頭
咁就唔洗用髮型噴霧
源頭減廢

噴曬佢出嚟

最好走去戶外放氣
放氣時切忌點火
要保持空氣流通

噴曬=安全
tested